細良要小心

細良,派物資比醫護,要小心政府到時話啲物資吾系政府物資,吾符合規格,政府吾負責!小心好心做壞事.而家政府再下流啲事都做得出.吾可以比位佢入.